World台建議

連仔可唔可以加一個功能
開topic時可以tag指定語言先可以post reply既限制？
例：日語topic
#JP #EN
只限英文/日文討論
不過日語夾雜近似残體字既漢字技術上應該好麻煩先做到
英文係國際語言其實default 都得